西九啟動葡萄園計劃 唐英年:成打卡勝地

西九文化區管理局昨日在西九文化區苗圃公園，舉行葡萄種植儀式，標誌葡萄園計劃正式啟動。葡萄園將設於西九藝術公園臨海的觀景平台之上。

管理局董事局主席唐英年表示，這次葡萄種植活動標誌管理局正式展開探討過程，向法國布艮第酒莊的莊主請教在西九建設臨海葡萄園的可能性。他續稱，隨着計劃開展，香港將打造一個獨一無二的葡萄園，將成為訪客必到的Instagram取景勝地。

除了黑皮諾以外，管理局將按一貫做法於苗圃公園試行種植霞多麗(Chardonnay)及梅洛(Merlot)等不同品種的葡萄樹，如果能適應西九風土，將被遷移至藝術公園永久種植。

唐唐瘋狂飲紅酒

做乜鳩

比大陸人摘鳩晒就好笑啦

海邊種提子

幾好,幾特別

好過乜鳩明日大嶼,大灣區

人地種提子講究土壤、水份、日照天氣⋯⋯

佢仲係填海地種提子

種橙好啲囉！
成班含家橙

咸紅酒

有海水味